其實要救香港影壇好簡單, 就係1.搵星探發掘第二個星爺出黎 2.等共產黨領導變好人

我諗唔到除左無厘頭電影之外, 點樣可以輕輕鬆鬆發圍

咁點解唔繼續90年代無厘頭電影?

不過而家香港又冇星爺接班人, 另一方面又有雜種領導既共產黨限制創作自由, 都幾難再創作到一套好似國產007咁搞笑,咁無厘頭,又有少少政治敏感內容既電影出黎

要拍一套好笑 根本唔難
支國本身就日日搞笑料

雜種毛左2.0
共產黨打倒低端人口

都無人敢拍